\documentclass[
12pt, % The default document font size, options: 10pt, 11pt, 12pt
%oneside, % Two side (alternating margins) for binding by default, uncomment to switch to one side
%chapterinoneline,% Have the chapter title next to the number in one single line
spanish, % ngerman for German
singlespacing, % Single line spacing, alternatives: onehalfspacing or doublespacing
%draft, % Uncomment to enable draft mode (no pictures, no links, overfull hboxes indicated)
%nolistspacing, % If the document is onehalfspacing or doublespacing, uncomment this to set spacing in lists to single
%liststotoc, % Uncomment to add the list of figures/tables/etc to the table of contents
%toctotoc, % Uncomment to add the main table of contents to the table of contents
%parskip, % Uncomment to add space between paragraphs
%nohyperref, % Uncomment to not load the hyperref package
headsepline, % Uncomment to get a line under the header
]{MastersDoctoralThesis} % The class file specifying the document structure

\usepackage[utf8]{inputenc} % Required for inputting international characters
\usepackage[T1]{fontenc} % Output font encoding for international characters
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{palatino} % Use the Palatino font by default
\usepackage{acronym}
\usepackage[acronym,nomain]{glossaries}
\usepackage[autostyle=true]{csquotes} % Required to generate language-dependent quotes in the bibliography
\usepackage{listings}
\usepackage{float}
\usepackage{url}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{svg}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tabu}
\usepackage[defernumbers=true,backend=biber]{biblatex} % Use the bibtex backend with the authoryear citation style (which resembles APA)

\addbibresource{main.bib}

\newcommand\blankpage{%
    \null
    \thispagestyle{empty}%
    \addtocounter{page}{0}%
    \newpage}
\newcommand{\keyword}[1]{\textbf{#1}}
\newcommand{\tabhead}[1]{\textbf{#1}}
\newcommand{\code}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\file}[1]{\texttt{\bfseries#1}}
\newtheorem{theorem}{Theorem}[section]
\newtheorem{lemma}[theorem]{Lemma}
\newtheorem{definition}{{\it Definición}}[chapter]
\newcommand{\option}[1]{\texttt{\itshape#1}}
\newcommand\tr{\rule{0pt}{4.5ex}}
\newcommand\br{\rule[-3ex]{0pt}{3ex}}

\renewcommand{\lstlistingname}{Código}
\renewcommand\lstlistlistingname{Índice de Código}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SETTINGS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\makeatletter
\g@addto@macro{\UrlBreaks}{\UrlOrds}
\makeatother
\geometry{
	paper=a4paper, % Change to letterpaper for US letter
	inner=2.5cm, % Inner margin
	outer=3.8cm, % Outer margin
	bindingoffset=2cm, % Binding offset
	top=1.5cm, % Top margin
	bottom=1.5cm, % Bottom margin
	%showframe,% show how the type block is set on the page
}

\spacing{1.5}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	THESIS INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------


\thesistitle{Implementación de red neuronal convolucional en sistemas embebidos}
\supervisor{Manuel \textsc{Castillo}}
\examiner{}
\degree{Seminario de Tesis II}
\author{Kevin \textsc{Polo}}
\subject{}
\keywords{} 
\university{\href{http://www.uni.edu.pe/}{Universidad Nacional de Ingenier\'ia}} 
\department{\href{http://fc.uni.edu.pe/fc/index.php/escuelas/ciencia-de-la-computacion}{Escuela Profesional de Ciencia de la Computaci\'on}} 
\faculty{\href{http://fc.uni.edu.pe/fc/}{Facultad de Ciencias}}

\hypersetup{pdftitle=\ttitle} 
\hypersetup{pdfauthor=\authorname}
\hypersetup{pdfkeywords=\keywordnames} 
\sloppy
\decimalpoint


\begin{document}

\frontmatter % Use roman page numbering style (i, ii, iii, iv...) for the pre-content pages

\pagestyle{plain} % Default to the plain heading style until the thesis style is called for the body content

\begin{titlepage}
\begin{center}
%\textsc{\huge \univname}\\[0.5cm]

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[ width=0.3\textwidth ]{Figures/log_uni.pdf}
\end{figure}

\textsc{\huge \univname}\\[0.3cm]
\textsc{\Large \facname}\\[0.2cm] % University name
\textsc{\large \deptname}\\[2cm] % Faculty name

\textsc{\large \degreename}\\[2cm] 

{\Large \textbf{\ttitle}}\\[2cm]
%{\huge \bfseries \ttitle}\\[2cm]


\bigskip
\bigskip
\large\emph{Autor:}
{\authorname}\\ 
\large\emph{Asesor:} 
{\supname} 
\\[1cm]
{\large \today}\\[4cm]
\vfill

\end{center}
\end{titlepage}


\afterpage{\blankpage}

\begin{abstract}
\addchaptertocentry{\abstractname}

El uso de redes neuronales convolucionales en los últimos años ha dado muestra de su gran potencial en el campo de la computación visual. Tras su aparición en los benchmarks de reconocimiento de imágenes más difíciles y reconocidas tales como ImageNet , Pascal VOC o COCO han ayudado a su gran aceptación para la resolución de este tipo de problemas. Sin embargo su uso se apoya principalmente en el poder computacional de las GPUs, lo que dificulta su uso en sistemas con prestaciones más limitadas tales como los sistemas embebidos y dispositivos móviles. Es importante resaltar la gran velocidad con la que estos sistemas se han adentrado en nuestra vida cotidiana, por lo que no se deberían ver ajenos a estos avances. Consideramos que ésta situación es posible de superar construyendo arquitecturas sencillas basándonos en los fundamentos de aquellas más populares y que cuentan con puntuaciones sobresalientes en benchmarks como los ya mencionados. Si bien posiblemente estamos arriesgando precisión y exhaustividad,
se ofrece una compatibilidad a una gran variedad de sistemas de hadware que es el problema principal en este seminario.
\end{abstract}

\afterpage{\blankpage}

\tableofcontents

\afterpage{\blankpage}
\listoffigures
%\afterpage{\blankpage}
%\listoftables
%\afterpage{\blankpage}
%\listoftables 
%\lstlistoflistings
%\afterpage{\blankpage}
\newpage
\begin{center}
{\huge Índice de Acrónimos}\\[2cm]
\end{center}
\bigskip
\begin{tabular}{ l c l }
\textbf{CNN} & & Convolutional Neural Network \\
\textbf{CPU} & & Central Processing Unit \\
\textbf{GPU} & & Graphics Processing Unit \\
\textbf{MNIST} & & Modified National Institute of Standards and Technology \\
\textbf{ILSVRC} & & ImageNet Large Scale Visual Recognition Challenge \\
\textbf{Pascal VOC} & & Pascal Visual Object Classes \\
\textbf{Microsoft COCO} & & Microsoft Common Objects in Context \\
\textbf{YOLO} & & You Only Look Once \\
\textbf{SSD} & & Single Shot Detection \\
\textbf{SIFT} & & Scale-Invariant Feature Transform \\
\textbf{SVM} & & Support Vector Machine \\
\textbf{LBP} & & Local Binary Pattern \\

\end{tabular}
\afterpage{\blankpage}

\newpage
\begin{center}
{\huge \textit{Agradecimientos}}\\[1.5cm]
\end{center}

Mis agradecimientos a mi familia por apoyarme en todo momento, a mi asesor de tesis por los consejos a diversas situaciones que se presentaron durante este seminario, y a todas las personas que me han acompañado durante esta etapa tan emocionante e importante llamada universidad.

\afterpage{\blankpage}

\mainmatter 
\pagestyle{thesis}
\input{Chapters/Cap1}
%\newpage
%$\ $
%\thispagestyle{empty} % para que no se numere esta pagina
\input{Chapters/Cap2}
\newpage
$\ $
\thispagestyle{empty} % para que no se numere esta pagina
\input{Chapters/Cap3}
\newpage
$\ $
\thispagestyle{empty} % para que no se numere esta pagina
\input{Chapters/Cap4}
\newpage
$\ $
\thispagestyle{empty} % para que no se numere esta pagina
\input{Chapters/Cap5}
%\newpage
$\ $
%\thispagestyle{empty} % para que no se numere esta pagina
\input{Chapters/Cap6}


%\cite{Wan09}

\printbibliography[resetnumbers=true]

\afterpage{\blankpage}

\appendix
\input{Appendix/AppendixA}
\end{document}